爆相爆片： 「我係網紅Ken哥」 金鏈大叔 搭港鐵busking

2018年10月08日

爆相爆片：
「我係網紅Ken哥」
金鏈大叔 搭港鐵busking

Ken哥戴晒黑超金鏈，拖住個閃晒燈喇叭港鐵開咪。

港鐵眾生相今次為大家介紹呢位自稱網紅嘅Ken哥，佢一身嘅打扮就好似漆黑中嘅螢火蟲咁出眾，黑白波點高帽、閃石大框黑超、大串金頸鏈，拖住一個有七彩閃燈嘅喇叭物體，胸口掛住LED牌，loop住網紅Ken哥幾隻字。上星期二（2日）夜晚7點幾，何小姐同細佬喺尖沙嘴站上荃灣綫列車，一上車已經俾Ken哥嘅造型吸引住。

青年頂唔順叫Ken哥靜啲，罵戰一觸即發。

落車再挑釁 大嗌「出嚟吖」

有位坐嘅Ken哥開住支無線金咪同企喺佢前面個小朋友講︰「小朋友，車廂唔可以食嘢㗎。」但小朋友冇理佢，當時車廂都幾多人，Ken哥就繼續用咪自我介紹：「我係網紅Ken哥，不如我唱首歌畀你聽。」

坐喺佢隔一個位嘅青年叫佢靜啲，點知即刻撻着咗Ken哥，佢連珠炮發係咁爆粗鬧個青年：「唔X得呀，唔X講得嘢呀，X你老母……」青年應佢：「邊個叫你咁大聲呀，公眾地方呀！」

本來坐喺佢哋兩個中間嘅乘客嚇到走開咗。青年話Ken哥影響到全車人，一啲品德都冇，仲噴晒啲口水落佢度。Ken哥繼續用粗口問候佢，鬧足兩個站，去到油麻地佢落車，何小姐同細佬都喺同站落車，見到Ken哥出咗月台仲回頭呼喝青年「出嚟吖」。何小姐認為個青年有正義感，但把聲就俾Ken哥蓋過晒。

港鐵回應話冇乘客投訴過呢件事，呼籲乘客要顧己及人。港鐵附例第25條訂明，唔可以喺列車上或鐵路處所任何部份，作出對其他乘客造成滋擾或煩擾嘅行為，違例者最多罰款5,000蚊；而第26條訂明，唔可以喺鐵路處所任何部份，唱歌或跳舞或演奏樂器，違例者最多罰款2,000蚊。

爆相爆片
#MeToo個個都要爆，但係唔一定要舉牌！只要你肯爆，無論好事、壞事、憤怒事，正嘢、衰嘢、古怪嘢，影低佢，《蘋果》幫你爆，更設爆相爆片大獎賞，除咗爆相畀$500、爆片送$1,000嘅基本獎賞外，仲會選出每周之星，每星期最高單日總點擊頭5名即刻科水$10,000，而每月15號至翌月14號期間獲得全月最高單日總點擊者，更可以成為每月盟主，額外獎賞$100,000，係$100,000！爆相爆片必須為本報獨家採用，一經刊登立即有獎！
爆相爆片WhatsApp：6383 6568

參加細則
1.爆相爆片必須由參加者拍攝。
2.若本報發現任何造假情況，將取消其參賽資格。
3.壹傳媒集團員工及親屬不可參加。
4.本報會保留採用爆相爆片與否和獎項分配的一切權利，如有任何爭議，以本報決定為準。

上一則
上一則
直通巴網絡平台搶客 撼千億高鐵

下一則
下一則
爆相爆片： 失蹤幕前人口 林其欣撞車

廢中廢老不如死撚曬去啦

乜乞衣依家轉左型

點解無乘客幫手

最怕呢啲人，佢地無尊嚴無底線，同佢嘈只會令自己死細胞

同埋其他人只會拍片唔幫手

香港佬真係白卡佬玩哂

個後生仔
平時搭小巴會叫前面有落, 好勁

比著我都只係會龜縮, 唔理佢佛系算撚數

嗰啲生生友又係賤嘅，唔幫手不特止

屌得好嘈撚住曬又樣衰

見過佢兩次 好彩兩次佢都無病發唱歌

紅？邊撚到紅呀？睇過

其實冇野好做，條友擺明係傻，就算成村人圍住都唔夠佢屌，條友冇尊嚴冇底線

拍佢片等佢啲親朋戚友見下條傻尻其實仲有效過當場屌佢

柴灣成日見到佢

點解我遇唔到依啲人 可以玩下都好吖

有時好想睇呢d on9仔走去搞9 金毛背心紋身大隻佬

先前係旺角見過佢 佢心口個led燈牌寫住網紅靚仔ken哥

如果我係現場實幫口屌7佢
香港人就係太怕事 比人恰都唔敢出聲
你話你唔敢做第一個企出黎
咁都有人出左聲做第一個 咁都無人一齊幫手 真係垃圾

冇人幫手拉掣搵車長，除咗後生仔，全部都係垃圾

港鐵入面公然爆粗係咪可以charge公眾地方行為不檢

叫親Ken個啲都係戇鳩仔黎

個年青人肯定唔係連登仔，有鏡頭下夠膽出聲

報料嗰個何小姐同細佬都係垃圾